用咩牌子口試拎唔到A？

係 Oral B

今次真係牌子啦啩

10/10

估到

0/10

感動

估到啦

高質

我都估到你估到啦

真係估到

口交B

究竟你每日用幾多時間諗IQ題?

瞓教時間

明㗎啦

舒適達呢

轉咗牌子

高汁

正露丸

今次

old news

好高汁